黑人在賓士車上睡覺「突然驚醒」 遭6警4秒內瘋狂掃射打死

▲嘻哈歌手在自己擁有的賓士車上睡覺，醒來卻慘遭警察亂槍打死。（圖／翻攝自Facebook／David Harrison）
國際中心／綜合報導
真的是「躺著也中槍」，美國加州20歲非裔嘻哈歌手Willie Bo日前趴在賓士車上睡覺，被叫醒時因為所做出的舉動引起警方緊張，竟然慘遭6名警察連開多槍擊斃。家屬痛批，一個剛睡醒的人根本沒有攻擊性，警方是因為種族歧視才會濫用公權力。
本名為麥考伊(Willie McCoy)的男子，以藝名Willie Bo活躍於當地音樂圈，9日晚間他將自己的賓士車停在北加州瓦列霍市(Vallejo) 一間知名連鎖餐廳塔可鐘(Taco Bell)的停車場裡，人便趴在方向盤上睡覺。晚間10時半左右，警方接到塔可鐘員工報案，說有一名男子癱倒在一輛銀色賓士車內，便前來查看。
警方表示，6名警察靠近賓士車後發現，車窗是上鎖狀態，車內的麥可伊完全沒有反應，膝蓋上還有一把槍，他們第一時間沒有主動把人叫醒，結果對方突然醒來，便大聲命令「把手舉起來」，但對方卻反而伸手去拿放在膝蓋上的槍，警察因為「擔心自己的人身安全」，便在4秒內連開多槍進行掃射。
警方確認麥考伊已無威脅後，才打開車門將人從車上移出，並呼救救護車趕到現場急救，但沒多久醫生便當場宣布對方已經身亡。麥考伊的家人事後無法接受警方作法，表哥哈里森(David Harrison)痛斥，「你們不能這樣繼續在街上殺死我們，我的表兄弟在車上睡著了，他們竟然連開20多槍…」。
根據事發現場照片，麥考伊車子的擋風玻璃上可看到至少16個彈孔，而6名涉案警察目前被暫停職務中，在驗屍報告正式出爐前，警方暫時無法確定死者的傷勢情況以及詳細情況，詳情案情待進一步調查中。

同剋寡婦主角個仔既死法一模一樣

但對方卻反而伸手去拿放在膝蓋上的槍
好人好者拎槍

咁美國拎槍係合法架嘛

你岩岩訓醒
突然有人大嗌舉高雙手緊係驚架啦

見到成班差佬仲拎槍

報警員工好可疑

啱啱訓醒

美國佬真係好癲

哦

美國d差佬究竟係點請同點訓練架..

係咪真係伸手去拎槍得啲警察先知
個人都死左 又冇人望到
可能佢已經舉哂手 但係班仆街都照射
真係任佢地吹

唔係有裝cam?

膝蓋上還有一把槍，他們第一時間沒有主動把人叫醒，結果對方突然醒來，便大聲命令「把手舉起來」，但對方卻反而伸手去拿放在膝蓋上的槍

雖然無辜被殺 但又覺得好似有d衰on9咁 唔知點形容

問題喺佢做咩要放槍喺膝蓋上？如果把槍放喺車箱入面，相信唔會搞成咁。

連開20多槍得16個彈孔
可能已經射爆左個cam了
錄到啲乜都冇哂
佢仲要冇話有攞翻車cam睇記錄

講緊差佬身上個cam

向前趴仲睇到膝頭

射得好

其實有幾單係因為啲人報大案造成

話唔定根本冇放槍係膝頭
人死左 點吹都得

一個剛睡醒的人根本沒有攻擊性

你話
我女朋友俾我嘈醒不知幾攻擊性

黑人就算啦

你用香港果套去諗唔work喎

駁唔到
但係個角度真係影到？

如果真係拎槍咁啲差佬射鳩佢係正常
但一日未有片都唔知邊個岩邊個錯

nigger抵射啦

即係條片呢d, 如果有冇可能影唔到...

洗唔洗打20槍

躺著也中槍

笑左

點解會拎埋槍出街先 美國可以有槍 但唔可以拎出街架喎 （除非有前先申請）

有某部分州可以帶槍出街

睇州法例
有D規定要放尾箱
有D比放手提箱
有D州冇插彈掛係身都得

唔抵可憐，鬼叫黑人罪案率咁高咩。
有錢就好心唔好做埋D劣質野，有牌帶槍唔係問題但唔好露出嚟嚇親人甚至被人懷疑你。美國好多可以帶槍既州都立左例槍要放槍袋而且放係邊都有規定架。

好似好多都比帶出街 不過要放係車同格牌要跟身

屌 睇到一半未睇哂啊

黑人比人射就不停咁報導 明明白人都警察照射就無人提

痴線，你正常點會對住警察拎槍?

60歲中年
20歲小孩

他只是個孩子呀.jpg

睇下白警鳩射黑人既case幾多先啦，好多都係連開幾槍打死而唔係制服

唔同州同市有唔同規定，隨身帶有一套規定，係屋企或者係車入面放又有另外既規定，有D要你槍彈分開放，有D只可以放車尾箱。就算CARRY都要入槍袋掛係腰間。

黑鬼擺支槍係大脾無錯
但黑警見到佢拎槍驚到開槍都係無錯

哩單野係純粹不幸，但因為死者係黑鬼先畀人放大

我笑咗，sorry ，咁6個差人都竟然可以咁射

黑人特別危險架

北加州呢？

連登仔真係勁過法官，又未審先判話黑人抵死，驗屍報告未出，cam片都未有就係咁講黑人抵死 白人警察老屈黑人射鳩死佢地既case又唔係未試過

Nigga
唔抵可憐啦

你有無試過係巴士岩岩訓醒過 係真係咩都望唔清唔知自己係邊 落左車都唔知個隻

加州唔俾帶槍，除非有槍牌

我試過
就算搭開架車幾多次
條路幾熟都好
訓醒果下都會亂左一亂

一起身比6個人搵槍指住係人都淆啦
上面班友爭撚住含白人碌鳩咁

做乜鳩

如果佢冇槍牌帶槍已經係好嚴重
而且佢用手掂枝槍警察好自然感覺到危險

講真你好人好者擺枝槍係大脾已經好怪，一般人就算有槍都會收埋啦

正常人帶槍唔會攞出黎，亦唔會放係大脾囉。

講真就算佢真係拎槍
警察最多咪開幾槍射下手 然後制服佢
連開廿幾槍根本講唔通

How do cops change a light bulb ?

They don't, because they will shoot the room for being Black

美國就係咁，佢射你唔死你射番佢轉頭點算

重點係有無必要開廿幾槍殺埋佢 開幾槍打手腳制伏唔到?

種族歧視

美國大把黑鬼一見到警察黎就亂射架喇。邊會俾警告你架，根本冇反應時間，見到你有拎槍舉動就可以先用武力喇。

無論幾有危險都唔使4秒射起碼16槍掛？

有乜撚野證據證明到班差佬講堅先
有片啦咩？

隔住車你估一定槍槍中咩，6個警察平均都係一人開三槍姐。三槍好正常啦。

躺槍咗

仲要講緊6對1

班警察唔開槍隨時真係比個黑鬼開槍射中
所以冇得話邊個岩

講證據留返同法官講，我而家只係根據報導內容作出相應評論姐。

直情係謀殺啦

用得槍就已經係代表要用lethal force
梗係直接射centre of mass射到對方冇能力還擊
同埋六個差佬廿幾槍
都係一人3/4槍
有幾多？

咪撚就係 歧視就歧視啦

美帝D驚賊真係世界第一
好似冇第二個國家發生過咁多呢類型事故

佢地個問題就係講緊 到底係咪因爲對方係黑人 所以就一定偏向以對方係非常可疑 有危險性既人為主
換轉係白人 可能唔會發生咁既事
呢個先係美國警察對黑人既問題

美國每年都超過百個警察殉職啊，唔係度度做警察都好似香港咁安全。

任你點講都得
都唔知係咪收左錢

人哋係學射center mass架
咁近距離都應該好難射到肢體
不過咁撚多槍我唔知除左美國會有邊度會做

有冇片睇

本能反應來

用香港既standard去諗開16槍就一定唔合理
但美國警察只要覺得你有威脅就可以開槍目的就係攞你命，由其係你手上有槍

你啲相應評論咪話抵撚死黑人唔抵幫黑人好危險

咁咪抵囉，係美國人都有常識見到警察雙手要擺係可見既地方架啦。

冇計
喺白人角度
黑人係原罪

睇得黑警多，變常態

因為唔係白皮豬

香港都唔係打手打腳
係射大面積
何況美國
唸多左

係美國nigger是一種罪

問題係你係黑人

黑鬼冇跟指引擺好枝槍，見到警察又冇將對手放係可見既地方，仲要係摸槍，加上黑人全部都係賊，係抵死架啦。

這就是美國

係美國槍仲重要過黑人條命

係車入面一定要收好枝槍架，合法帶槍唔係你鐘意就可以攞出黎。

Shoot him

one less nigga one less shooting

睇過police activity d片就知有d情況好難講 唔係一篇文就show到真實情況

無話佢唔抵
係講佢訓緊俾人搞醒,嚇親既本能反應
你話平時行行下警察叫你咪郁你就可以冷靜舉高雙手者
訓緊叫起身你都唔知你會有咩反應la下化

呢樣真

最後一定無事,白人殺人無犯法

咁撚近隔槍都打唔中就含撚啦，開過槍未呀哥仔

可能岩岩訓醒見到咁多警察，下意識想收埋把槍先

隔窗

理撚得佢 美國佬自相殘殺 白鬼vs 黑鬼
鬼佬 識玩 面就講大愛 比你黑人上位 好似好尊重你咁 比哂光環
實則就繼續恰鳩你 欺凌你

夜晩瞓緊教
無啦啦車外有動靜
第一反應就梗係搵自己支炮係邊架啦
整間打劫or 搶車咪死？

個黑鬼冇錯到喎

黑人根本就唔應該擁有車輛

上年全美國就有144個警察殉職，D人話射手同唔使射咁多槍，YOUTUBE都大把黑人射殺美警既片啦，D黑鬼身有屎一見到警察就狂射架喇。仲有D扮晒野舉起對手，轉頭就拎槍射你。

10幾飛子彈可能6個警察都一齊射
個黑鬼拎左槍都唔奇

大可以用警車開咪叫佢舉高雙手落車 根本好撚多處理方法唔洗射左先算

黑鬼死親都係歧視

記得之前有單俾車cam影到，又係話個黑鬼叫唔停伸手拎槍
射完個黑警先拎把槍放喺條屍隔離，令佢個古仔合情合理

，警方接到塔可鐘員工報案，說有一名男子癱倒在一輛銀色賓士車內，便前來查看。
警方表示，6名警察靠近賓士車後發現，車窗是上鎖狀態，車內的麥可伊完全沒有反應，膝蓋上還有一把槍，他們第一時間沒有主動把人叫醒，結果對方突然醒來，便大聲命令「把手舉起來」，但對方卻反而伸手去拿放在膝蓋上的槍，警察因為「擔心自己的人身安全」，便在4秒內連開多槍進行掃射。

係呀 警車有燈有mic
咁都唔攞嚟用

係都要鬼鬼鼠鼠咁行埋去架車到
所以話警察真係無撚腦嘅on9先做

人都死咗，六個警察夾份口供岀黎有幾難？

個窗鎖左
大嗌freeze 邊到聽到呀

2018年夠有998個人俾警察射死啦

警察見到你拎槍，第一反應梗係射死你先

美國係車到訓教拎碌炮防身有咩問題

槍槍中？你咪ON9啦，我未開過槍，但上面班美警開左20幾槍架車都係搵到16個彈孔咋，至於身上仲會中少過16槍。

黑人被殺高過其他種族幾倍 當中唔少case係射鳩死你先算

按安全指引你去拎槍即刻可以反制啦

警方確認麥考伊已無威脅後
佢以後都唔會再有威脅㗎啦

美國真係可笑
你地鐘意點講我搵位入都係咁

亞洲人, 黑人, 幾咁努力過去三十年改善自己.
但係到頭來, 始終都係白人至上
而家唔係講緊錢, 機會.
而係條命
你條命, 幾努力去學, 讀書, 貢獻
到頭來, 係美國話殺你就殺你.自己入錯屋見黑人又射得,人地自己搵到錢係自己架benz訓著左,又射得. 之後表示深感哀悼就算
第二日, 美國又係咁運作.
而家仲要興屌左膠
變相你覺得D黑人唔平等? 華人比人歧視? 你就係左膠

屌你真係on9 中三槍都無戰力啦on9
個個rambo？

屌你真係弱智, 呢家鬥多嗰個嬴咩
人地意思係想表達高危呀

之前有單係黑人保安制服槍手，比白警射殺

中三槍其實仲有能力舉起枝槍射返你架

你如果唔係俾人見到身上有槍，警察係唔會開咁多槍。

停職留薪？
咪同香港黑警一撚樣

但個問題係有883個人嘅case都係冇body cam

而且美國警察好鐘意作嘢同講大話

天下黑驚一樣黑

係度鳩up話黑人抵死果班到底有無去過？
華人都歧視得好撚嚴重
有次去旅行，個fd移左民去果邊一段時間都有槍牌，車上有槍 不過收埋左
當時比差佬截停，第一件事叫我地擺手上儀錶版，之後問我地有無槍係車上
我個fd答有但收埋左個差佬已經掹撚左槍支住你大喝，當正你犯咁，根本你唔係白人就一定比人歧視。

搞笑
黑人謀殺數字高過白人你又點睇

你真係當槍擊係比蚊咬

你去美國試下做警察
睇下重會唔會講同一番說話

有女仔朋友試過係英國行行下街比條鬼仔青年 踩住板 一野玻璃樽爆頭入左院。個鬼仔就咁走左跟住

你話係咪佢做左咩 人地咁對佢？
唔係啦分明。。。

好難講
d nigga成日屈d警察性侵、racist、打佢地
至從裝左body cam之後d察佬就成條片掟上網比人睇
搞到d nigga冇得再用race card
D左膠發現唔對路
依加又話用body cam會侵犯私穩
又話想ban body cam

真on9

你係咪太睇少美國D賊既頑強意志力？

上年一個賊打劫間鋪頭，中左幾槍都仲可以識自己去睇醫生。無三不成幾喎。

美國差佬開槍打死人就係個黑人錯
香港差佬開槍冇死人就係黑警錯
連登仔

你做cover嘅，見到前面伙記開波你就開嫁啦

條LINK個database 456白人被射殺, 229黑人被射殺, 請問係唔係差佬係咪歧視白人?

Police brutality 喺美國好常見啦

依到都有廿幾條片

其實無論係黑人定警察都唔信任對方 所以死人應該永遠都唔會停

下，白人都一樣嫁喎，大叫I have a gun, don’t shoot係基本啦

美國差佬不嬲第一步一定要見到你對手先架啦

話警察正常果班係咪on9
試下係香港 睇下警察會比人屌成點
外國警察永遠是對的？

亞洲人因為個樣似中國人,所以先會畀人歧視.

錯
中3粒9mm parabellum嘅人係唔一定停得低
喺啪咗PCP嘅人尤其常見
1977年有條友被人射咗起碼15到20粒 .38 special (香港警察嗰隻) 同 .357 Magnum
兩隻彈頭都大直徑過9mm parabellum
但佢依然死唔去重坐到監

事實上要確保一槍stop到一條友嘅話
就只可以將粒彈打入T box
即係雙眼之間同鼻樑所形成嘅T字位

打呢個位先可以確保一槍停哂對方所有機能
包括一切可能出現嘅muscle twitch
所以喺脅持人質事件入面sniper係會瞄呢個位
確保打中之後hostile唔會肌肉抽搐開槍打死人質

但喺要用到lethal force嘅情況下
冇咩人可以有咁多時間去瞄準T-box
甚至adrenaline會令你手都震
呢個時候就唯有瞄最易打嘅位
將大量子彈打入去
希望可以用blood loss/ pain shock/ kinetic shock嚟整停對方
而3槍係未必夠
除非你下下都用mozambique drill
但two to the chest之後你都係要one to the head
即係都係要靠follow up T-box shot/ head shot嚟確保對方冇還擊之力

拎香港同美國比

你唔射佢就佢射你，做得好。

所以話連登多戇鳩仔 咁撚多正皮
合法唔代表你可以放係膝蓋上訓教
仲要係加州
子彈同槍都要分開放

見到美國 成班柒頭就流曬口水吹捧

你係咪有被逼害妄想症？知道你有槍就已經講左俾人聽你地有危險性，咁都話人歧視你。你都係捐返入你老母個西度啦，果度冇人歧視你。

憨鳩報紙都clickbait

事實係條力架有槍俾人射，講撚到佢瞓緊覺俾人射咁

屌你老母又有班民智未開嘅左膠見到力架俾人射就大造文章

點會影唔到？

AR SIR DO THING NG NEED YOU TEACH

依啲叫是非黑白分明

如果睇返美國種族分佈 有61%白人 12%黑人 18% Hispanic

死嘅有46%白人 23%黑人 17% Hispanic 仲有11% unknown

但係多黑人被警察殺唔係全部都係因為嗰個警察歧視

而係有可能因為雙方互相唔信任 而抱有戒心 草木皆兵所致

你都識講啪左PCP啦
咁依家有無？無人知
重點係有無過份武力同歧視

中立d講 計番比例如果黑白係5050
黑人犯罪又高好多
依家問題係有其他方式解決點解要一黎就射死佢

Total arrested murder cases: 9468
Black: 5025 (53.1%)
White: 4188 (44.2%)

但黑人只佔美國13% 左右人口

事實上好多力架就係唔識聽人指令
到人哋差佬真係要用到武力 就話人racist, white supremacy 又多多藉口咁
而家新聞就咁得文字 講邊個啱根本哂氣

中立D講 呢家冇片真係好難講係咪一黎就射死佢

係

大家都唔信大家 所以要先發制人

睇murder aggrevated assult 同weapon carrying 嘅crime rate
黑人係三成有突

黑鬼大部份都係on 9

係因為美國差佬對槍好敏感
對白人咪一樣
如果你朋友係白人 差佬一樣掹槍指住你
你朋友又無講清楚枝槍係邊
去過幾日旅行就扮專家
收皮喇你

公道講句 其實差佬查車好危險 若果叫你雙手擺出黎都唔擺 差人戒心即升一倍

白人濫用職權
黑人無腦暴力
白人黑人問題永遠都唔會解決到
兩邊渣住槍都係諗唔係你死就我亡

係美國咩人都可以無端端比人射死
尤其有條友伏係軚盤又有支槍係隔離你都唔知佢訓緊定hi左野
一陣佢一醒左直接幾粒子彈射入你度
啲差佬九成都係反應過度
但係都要睇左警察cam條片先知到底咩回事

係啊 有好多gang violence 所以警察都好驚 普通黑人又驚埋一份

好明顯係班差佬拎住槍先叫佢舉手
下意識見到咁仲唔拎槍自保咩

係基層之間互相種族仇恨就真
其實香港都係咁

所以其實死兩成已經算係咁

我係話「喺啪咗PCP嘅人尤其常見」
冇話過其他人冇出現
上面都講咗有犯搞到要中15-20槍先瞓低

「發明」Mozambique drill條友就係因為見到心口中咗自己兩槍嘅FRELIMO遊擊隊員重有能力衝過嚟
先決定開第三槍打個頭
但瞄唔切頭嗰陣點算？
咪就係要有咁多打咁多落個身度
打到人地瞓低囉

果幾個差佬慢慢入去坐吧

中把

Penal Code 25850 PC, California's "carrying a loaded firearm in public" law, prohibits just that...carrying a loaded firearm in public.45 This law also makes it a crime to carry a loaded firearm in a car (other than in the trunk or a locked container).

黑人就係原罪

過到去個邊我緊係開槍啦 有幾何可以合法殺人

咁都有好多無辜嘅人枉死

不過為咗2nd amendment 枉死都無計

Ig有片不過好撚濛 等驗屍報告等官判對錯
mududagreat1

不幸？20槍喎。

Penal Code 25850 PC, California's "carrying a loaded firearm in public" law, prohibits just that...carrying a loaded firearm in public.45 This law also makes it a crime to carry a loaded firearm in a car (other than in the trunk or a locked container).

一係放係車尾 一係鎖好

依家個黑鬼放係大脾 係公眾地方見到槍已經好敏感

之後醒左仲下意識去摸槍

法律唔同
國情唔同
指引唔同
案情唔同

你咁都可以抽走晒啲context去講.....

但佢把槍loaded？

警察個身有cam架

問問，唔係除咗直徑之外要睇energy架咩
咁計9mm parabellum唔係高過.38 special咩

你都on99 又學班港女崇洋？
所以美國差佬就可以亂開槍？
條黑鬼一槍都無開過喎 拎都唔知有無拎

係有人道既 梳散附近d人 再搵曬掩護
叫黑人落車舉高手
會唔會黑人一訓醒拎槍就瞄得準射得死人呀
真係𣈴先再開槍都得啦

只係想講唔關咩歧視事

裝cam 同啲 deesculation training 先係正確方向

似係開槍殺完先屈佢擺係膝頭喎
前後都唔make sense

咩戲？mib?

槍唔可以放喺司機可以拎到嘅位，否則犯法。
收皮啦你

係呀

佢以前咁樣
依家阿拉丁個樣

拍阿拉丁
講漏咗一個字

班黑鬼又係on9
已經想像到個黑鬼肯定嚇到郁身郁勢
然後又大叫WTF個d黎

點分佢把槍有無loaded..

我可能搞錯咗

其實要睇埋barrel length先講到兩隻嘅energy
就算係9x19
用4in同8in管已經會有唔同嘅muzzle velocity
大家都係4.5in barrel嘅話
9x19可能真係大力過.38 special
但應該大唔過.357 magnum

他們第一時間沒有主動把人叫醒，結果對方突然醒來，便大聲命令「把手舉起來」，但對方卻反而伸手去拿放在膝蓋上的槍
試下睇左案發經過先

右下角會顯示你仲有幾多排彈

周不時都有差佬比人射死既新聞，番工番到無命比你都射左先。

睇得嚟個黑鬼都砰咗件警察

唔拎走點起身

條友好on9
見得出把槍有冇loaded咁冇清槍依個動作喇

你中意係司機位起身

唔會，你只要禁C掣蹲下就會自動回血

講緊個環境呀傻鳩叻唔切
美國做警察危險過香港幾多呀
香港會唔會個個人都有機會陀支槍出街呀
用下你個豬腦啦
把口咁叻咁撚大愛夜晚去搵下d蝻交流啦

爆頭

你一定係較難道太高了

雖然好慘
但啲黑人真係要諗吓平時到底自己成個種族個形象係點

你係NIGGER既就要識見到COPS扮冷靜啦

侵侵又然

洗唔洗6個人對一個人仲要咁緊張
唔知以為個黑人係hulk添 on99

有槍係大脾喎，正常係唔俾跟身喎
單係呢樣已經要撘佢走啦
有個nigga係你面前準備揸一支唔應該係身上既槍，俾你你開唔開槍？

Loaded 係捉到之後 先再落charge 但當時個鬼佬放槍係大脾 醒左仲去摸槍 你見到對方摸緊槍 仲會有時間去問佢係唔係loaded? 如果無load 都算 loaded 俾佢射埋點算？

射死咗講乜都得 實話佢有可疑動作
正常點會見到膝蓋上有槍

會唔會有人瞓覺會擺把槍喺膝頭

「真係𣈴先再開槍都得啦」
咁就死得人啦
人地瞄到大概就可以開槍 唔使care打唔中你會唔會打中平民

但你呢？你見到佢拎緊槍出嚟瞄緊 要perceive到呢件事
你先去開槍
你未掹槍嗰陣點算呢？
一般警察用level 3 retention holster
即係你要unlock holster再掹槍
瞄準 諗埋line of fire會唔會有自己人/平民
再開槍
你睇下慢幾多拍？

呢度已經有實驗report
結論係警察最理想最理想 都係同個犯同時開槍
重要實驗設計係明顯對差佬有著數
平均每個警案test subject都係34歲
有10年當差經驗
其中5年係喺SWAT team
基本上係”elite... particularly [in] the use of deadly force”
而且每個都expect緊test suspect會有槍同會想射佢地
而且實驗環境燈火通明
得一個offender 而offender唔會扮合作嚟呃差佬
同埋offender係bring the gun to eye level再開槍 唔係point shooting嗰種鳩射
重要冇其他distraction例如Radio comms
而警察嘅stress level都係低過現實生死關頭嗰陣

咁理想嘅情況下嘅警察都快唔過有槍嘅犯
喺現實中如果真係等到人地開始瞄準先開槍
你身中幾槍啦
畀到盡你咪又係同歸於盡

旺角黑夜劇情

呢段好正

自己睇返歷史先 底特律點解由工業大都會變成個連kfc都要用防彈玻璃既罪案城
呢個犯罪率全美最top既城市入面最多咩人種係到犯事

所以就要射死黑人？

你睇下南非未知咩事囉
俾白人管好地地，一落入黑人手中就............

美國玩hiphop班黑鬼基本上九成都同幫派有關連，個個都會有槍喺身

如果個黑人真係罪犯，佢攞槍射警察先，死既會係警察。咩叫點請同訓練呀，你知唔知好多警察因為大意而被人殺㗎？

美國真係好撚危險
點似偉大狆蟈
死咗人都歌舞昇平
移民去美國死全家

咁唔通差佬擺支槍攞佢度咩 如果冇槍咁講大話上庭一樣死㗎姐

啲力架養唔熟

其實黑鬼應該都要檢討下自己 成日做啲仆街野 唔好怪人咁對你

好似中國人咁 成日做啲仆街野 依家變晒過街老鼠

條友訓著左個環境有幾危險
我咪話梳散再搵曬掩護先囉
可以一路搵個sniper瞄住架
但而家係無啦啦叫醒佢嚇到人自然反應拎槍 就掃射死佢喎
罔顧黑人生命就認啦

反正吹 不如話佢渣住槍訓啦

所以我咪話梳散再搵曬掩護先
同埋可以一路搵個sniper瞄住架
佢係一嚇醒就會亂槍掃射既人 一早做射死左人啦
如果條友本身係有案底 咁我無野好講

就係 年年死過百警察又唔見你班左膠講野 屌晒佢地老母

擺明想殺黑人啦

你係唔睇字 定離地到on9
案發係因為有條友伏係軚盤
唔知佢死咗定早咗自報警
你係差佬收到呢個case已經會call sniper?

美國唔同香港
香港平民冇槍 你發現槍械就下下call sdu
美國平民有槍 你合作唔亂郁根本唔會搞大件事
你仲下下搵sniper?

好似有研究 就算黑人警察一樣見到黑人會傾向開槍

根本有成見以貌取人係生物本能黎 見到黑人射快D好正常

之前有個女警入錯個黑人屋 又係直接開槍KO.

要改社會成見要好多年累積 就算而家睇美劇 黑人永遠講野都仲係要串串貢 咁先型

咩原來每個美國差佬都有個cam係身

鍵盤戰士以為玩緊Call of duty
搵掩護搵人sniper

咪好似香港警察對窮人同對有錢人嘅態度完全唔一樣咁樣

美國有啲地方治安唔好，係車訓教都會有危險，所以放定把槍方便自衛？
利申：9up

屌。。。 好撚慘

美國槍械管制方面真係垃撚圾

on9 nigga

見到成班差佬 再望望自己個顏色
仲唔攞槍自衛咩

喺Communifornia呢啲左膠州份都咁帶槍

好多人用香港個背景套落美國到，美國係合法擁有槍，即係差佬高危險指數會高好多。

人哋面對隨時死亡梗係會更加警覺，有危險會先將機會消滅。 只有死左嘅人係唔會開槍。所以一定要個疑犯死亡。

有人話佢未犯法點可以叫做疑犯，只要你有可疑就係。呢個黑鬼重要有槍，唔洗揭牌都知道玩完啦。

人地報警係因為有人伏喺個軚盤度唔知死咗定點
差佬一嚟就call sniper？
一嚟就疏散現場？
就當你去到現場一見到條友拎槍先call
sniper要幾耐先到場？
set up vantage point要幾耐？
中間警察嘅rule of engagement係點？
等條友瞄好哂先定等到佢開埋槍先？

黑人唔計

btw, 之前深水埗神槍手女警員殺𠝹刀狂徒單野點

美國黑人，不販毒，不持槍，緣份到了，自然會死

呢段直頭兩個差佬似訓練不足

太多人睇得電影太多，成日以為真係打手打腳制止對方。事實係打入對方身體制止對方活動能力，你見有幾多練習鈀有埋腳？
你代入d差佬到諗，係美國，你可能對一個黑人/白人仁慈，你自己隨時無左條命，你會點揀？呢d係槍械合法化帶來既後果。每日周圍，老屎忽都同你講要幾小心，d人無性，再加上定期有新聞d同僚殉職。你會唔會好緊張？

咁呢條直頭係學警出更

唔拎槍點起身行出車

2睇，美國係咁on9，因為黑鬼最多呢d case
所以傞佬好多時第一時間就開槍
2邊都有錯打和super

又有大愛左膠撚

佢點解會攞住支槍瞓，就係因為隨時可攻擊，佢都係自保，如果唔係警察叫醒佢，係其他人整醒佢可能已經槍戰緊。

其實只要你手上有槍，你一日唔死都仲有幾會開到槍
佢開得第一槍就起碼要打到你半死

我覺得呢單野誰對誰錯好難定奪
始終source唔多
但你自己睇下幾多連登仔因爲歧視黑人強詞奪理硬幫幾個差佬護航
講真亞洲人歧視黑人真係得啖笑 五十步笑百步

其實宜家有黑人當差，有唔少都做到好高層

點解可以數到16個彈孔喺檔風玻璃，照計幾槍都碎晒

咁你都幫香港警察護航啦

有片睇先講啦
依家乜都冇

唔係話大愛左膠唔應該射人
單純覺得咁危險，個條文應該直接唔理有無彈都禁止

寫持槍黑人完全合情合理

BLM：what do we want
Dead cops
When do we want them
Now

射*

大家都有槍嘅時候生死就係一秒之間
呢條片肥佬放手入衫嗰吓其實已經可以開槍
只係呢個COP係好剋制同有經驗

根本好多連登仔連真實槍聲都未聽過
治安冇咁穩定嘅地方又未去過 唔明有咩好討論
仲話乜乜柒柒take cover 又香港黑警雙重標準乜乜物物
香港市民有槍先講嘢啦抽水抽到on99咁

黑人做高層真係垃撚圾
根本為左政治正確先夾硬升d黑人
無腦破唔到案 又衝動累事
莫講話管理人啦 自己都管唔掂啦

死無對證，支搶之後放上去都得啦，又真係未見過新聞白人無啦啦比人射到箭豬

不嬲都唔覺得中國衰過美國幾多
兩邊都一擔擔咁仆街

反應動作超快
pro play

無報又話你知咩
黑人被射殺先做到新聞架嘛

完全同意美國警察好難做
但真係諗唔撚明點解連登仔講到一個持槍但喺自己架車啱啱訓醒嘅黑人 十惡不赦 申請比人槍殺咁

咁你試下去到美國拎槍入銀行呀，記住要俾人睇到你拿住。合法架嘛

諗起之後有個差婆入錯人屋射死左黑人屋主

覺得有危險就開槍架啦
差佬自己死左邊個可憐你

唔係話黑人就係低賤
黑人都有人知書識禮 好似奧巴馬 賴斯呢d咁做到高才生
正如向香港都會有新移民勤力工作唔靠綜援
但又有幾多個好似佢地咁可以循規蹈矩

槍撚表示黑人有槍可以反擊唔洗死

呢啲都係共業，鬼叫你啲黑人兄弟咁鍾意作奸犯科，又鼓吹暴力黑幫文化

個個都先入為主係歧視，仲講條撚咩
可能就算白人都會開槍呢

放埋喺屋企夾萬好嗎?
同警察講唔好陀槍啦擺警車度好嗎?

美國呢d case一向都係鬥快射死對方
只要警察會有少少危險就拔槍射左先

而家個黑鬼係差佬？
dllm on99

支槍買黎唔係擺喺身傍身咁買黎做乜啊?
即係我要用槍時我要落車去車尾箱拎啊?
死撚左啦
用下個腦啦dllmon99

睇下加洲槍例先9up喇柒頭

要注意的是，隨身攜帶或在汽車內放置（如前座置物箱）已裝填子彈的槍支是違法的。在任何公共場所、公共街道依法都不能進行射擊，除非遇到襲擊，出於正當防衛而開槍。人們只能在合法攜帶槍支的區域內進行狩獵，或者在靶場練習射擊。

香港俾你周街帶槍?

講真你又唔應,又古古怪怪,叫你舉高雙手
你就"對方卻反而伸手去拿放在膝蓋上的槍"
對住邊個都開槍啦

唔怪d電影成日見到某d人要拎支槍出來再慢慢入彈

但係攞咩槍

根本見到啲古古惑惑唔合作果啲就要瞄頭一槍爆佢頭

Prior to this case, there have been TWO publicized cases involving police forces in the broader San Francisco Bay Area (where Vallejo belongs) fatally shooting people after waking them up. In 2015, Oakland police killed a man who was passed out in his car, with officials claiming that he abruptly woke up and reached toward a gun on the passenger seat. His family was awarded a $1.2m settlement. In March 2018, four officers in Oakland shot a homeless man who was armed and sleeping between two houses when they arrived, prompting an excessive force lawsuit that the family filed last week, the San Francisco Chronicle reported.

=============
轉自reddit
姐係呢班差佬之前已經有兩單野係人地叫醒人之後冧左佢

個個比班黑人spin走哂
問題唔在於佢係唔係比人嚇醒
依家問題係警察見到有槍
佢又做左個蚊槍動作呀
而加州係唔可以放槍係身，除非你有申請有批准
所以成件事一開頭個黑人已經有問題
覺得警察今次無錯

你on9架，揸住支槍行街丫好無？
槍喺無需要保護自己嘅時候應該收埋，喺唔喺都囉出嚟低比警察開槍打死啦

又一條on9，揸住支槍行街丫好無？
槍喺無需要保護自己嘅時候應該收埋，喺唔喺都囉出嚟低比警察開槍打死啦

你要搞清個前因後果先 移民裔去到新地方就應該要跟從當地人法則 守法係基本 其次係文化
一般正常既本地住民係唔會因爲種族而歧視外來者
而係本身某個種族既人出現後產生得太多問題 尤其係罪案率既上升 而令人對呢個族群感到反感跟本係好正常既心理反應

唔講在美黑人 歐洲班中東撚都係一樣
香港班南亞人一樣屢屢犯案 仲有班加入埋黑幫做打手 唔計班犯罪者
晚晚三五成群上郊野公圍播大喇叭隊啤然後全部一件都唔汁返 相信都唔少人遇過

真正既歧視係3k黨個種 白人至上 係所有白人以外既種族都一概歧視 唔講黑人 以前華人係美國人眼中係溫馴易洽 亞洲人係算守法既族群 一樣比佢地針對
而你呢d口口聲聲將歧視掛係口邊既人 跟本同班張超雄條粉皮一鳩樣

舉左手就唔開槍咩

Oakland個朵太臭

正常開一槍都夠啦

開廿幾槍都唔知為咩

條友智障 拎平民同差佬比

咁黑鬼不嬲犯法率高 危險好多
你唔射鳩黑鬼比佢殺死既可能性相對其他人種高至少幾倍

黑人是原罪

一槍打中T-box嗰陣咪夠
打唔中你就碌柒

睇班中共奴合理化差佬殺人真係大開眼界

唔俾人揸車揸到攰想係車恰陣，又驚揸住架benz會有人打劫，咪擺枝槍係大脾諗住有咩事都有得防。
啱啱瞓醒個下有幾個人圍住你架車仲要大嗌，以為係老笠都唔奇，下意識摸槍，咁就無咗。

好多連登白人

exactly

LA 嘅Taco Bell 喎屌你，你試下去Taco Bell訓一晚唔使蚊槍我做你契弟又有乜所謂

美帝做乜都岩

美國警察一定係racist
你地明架啦

車cam點會影車入面啊有冇常識

...衝出黎柒？警察cam啊 傻鳩 仲問有無常識